粗略估計下年先有得去旅行

好橙阿我

非

拉

之前諗住暑假和定妍 honey moon, 而家都冇機會了，只好晚晚 video call

好想一齊玩

去印度囉好似未封關

下個印度旅遊群組

去坐NEX啦